其實中國係咪欠左全世界一句道歉?

因為自己人亂鳩咁食野,禍從口入,中左招, 再周圍去播毒, 搞到世界大亂.

跟住仲要走去其他國家掃清人地既口罩, 順便再播毒.

最好笑係有唔少國家都仲要送口罩比中國, 好意思收咩?

記住今次絕對唔係一場天災, 而係人禍!

唔明點解D無腦藍屍仲要話今次依個病毒係美國佬搞出黎, 想整死中國.
明明今次就係報應, 平時食咁多唔應該食既野生動物, 整咁多元素表食品害人. 但依個報應要全世界一齊陪佢承受.

CHO: 中國對打疫做得咁好，世界係咪欠中國一句讚賞？

抗

全世界欠左中國一句道歉

中國道歉

中國的病毒不會殺人的

道個歉對中國黎講應該難過抗疫

p4 唔關野味事

試下拉闊啲睇

自己播毒 微博屌番你地轉頭

認錯同道歉，都不屬於大陸人的DNA裡面

好快出現嘅畫面會係咁:
王毅: 任何對中國的惡意批評，妄想動搖中國人民抗疫的決心，都是徒勞，不會得逞的

隱瞞事實仲衰...

支爆可代償還的

唔係9成蝗國自制病毒出來殺人架咩

中國不嬲都有偷外國技術，2019年中國就證實有走私冠狀病毒。
研究喱個冠狀病毒既人叫邱香果，係加拿大最高級喇既微生物實驗室做研究沙士、依波垃等病毒既工作。
佢去過中國武漢P4實驗室最小5次

喱個人己經比加拿大情報人員的左唔知邊度喇...。

英國權威媒體報導，唔比死者檢測係咪中左冠狀病毒，即刻火化。同埋唔比美國專業人士幫手，足以證明佢刻意隱瞞病毒來源

目的想全球經濟下滑，等其他國家唔得閒搞佢，同埋等自己國家因為貿易戰比人打到仆街有個經驗下滑既籍口。

利申： 正係記得咁多

咁如果其他病毒都漏埋出黎 真係大獲了